我一向唔支持用暴力解決問題.......

但我呢一刻真係好希望俾刀斬傷嗰隻狗從此殘廢，以後都上唔返前線

還有俾手足救得返逃脫左個幾位仁兄，祝你們一切平安，唔知你哋有冇被記者影到，但最好都係盡快買機票離開香港